[/{shop_url}] 

Witaj, 

Ten element jest ponownie w magazynach.

Możesz przejść na stronę produktu klikając na link: {product}
[/{product_link}]

Można zamówić już teraz w naszym sklepie on-line. 		 

{shop_name} [/{shop_url}] wspierany przez PrestaShop(tm)
[http://www.prestashop.com/] 

